今次叫初步確診，政府個龍門搬左去邊？

【22:25】消息指，本港有第三宗初步確診個案，第一次測試呈陽性，正待第二次測試。

今次第一次positive = 初步確診
之前兩次positive = 高度懷疑
做埋DNA sequencing先叫確診

個龍門搬撚左去邊？

今次兩次都positive的話
叫高度確診定高度懷疑？

false positive

明明無screening test, 一做就係rt pcr
幾個鍾就有result， 咁都叫”初部”？

先係2萬幾base pair, 做whole genome sequence都唔洗好耐jei

今日仲講撚左成日高度懷疑
玩夠語言偽術未？

行內巴打
其實做兩次rt pcr係咪可以同步做？點解要等咁耐？

定高度懷疑確診

有冇記者朋友幫我追擊班狗官？

等睇政府又表演語言偽術

病人成功確診，但死亡

等佢確診 等得黎都死左

我會日日追擊你班仆街嘅語言偽術

定係冇咁多機同步做rt pcr？

推到有記者追問

要搵埋邊隻動物係源頭先叫確診？

死前確診唔到就唔計數

會唔會係講到自己用語啊
當琴日第二次快速測試結果都呈陽嘅時候
全世界傳媒都話確診，點知個政府話高度懷疑，話要再check

會唔會係*港台*自己用語

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

一部機起碼run 到幾十個sample

上庭告襲警又唔見咁嚴謹

你係咪訓左今日政府都死撐係「高度懷疑」
直到4點幾先肯公佈話確診

I mean琴日夜晚7:30記者招待會之前
各大傳媒已經出晒街話確診
但政府官方用語係高度懷疑

所以今次初步確診可能係傳媒自己報道時嘅用語

死唔肯認確診 仆佢個街

哩D通常係收到所謂「消息」直出
所謂「消息」會要求用特定字眼

你唔係以為「消息指」，真係傳媒自己收風呀

輕度確診

中度確診

玩夠市民未？

唔知啊
咁琴日「消息」都唔係用高度懷疑呢個字眼啦

老老豆豆，今日都冇傳媒問佢咩有高度懷疑係咪即係有輕度懷疑同中度懷疑

要等收市呀嘛

超進化！

究極高度懷疑！

總之官方到23/1 下晝4點幾先肯講確診
希望有記者幫手追問

屌

利申先 只係sciences L
以我所知香港有兩個唔同lab做
一個係袁國勇，另一個係衛生署(好似同大學合作)

唔知係同一個病人既samples send 比兩個lab
定同一個lab repeats

我想知最後個confirmation test 係test咩

推到有記者問

香港人唔要語言偽術

推

alpha 隨便set

屌你老味高度懷疑真係見一次屌一次
一個完全無撚意義嘅term 你未確認到咪叫懷疑囉

班高官讀咁多書最後都係無撚腦

兩次false positive嘅機會係幾多？

懷疑
高度懷疑
初步確診 < You are here
中度確診
高度確診
終極確診
真•確診
真•確診 (SSS)

cls